屌你老母臭閪csl係咪好等錢使？

話撚咗續咗其他台 都要照打過嚟
打咗10鳩幾日都要照打
cls 你班畜牲死全家啦

一鳩樣，大約完約前兩個月已經講會轉台，後來轉左台都講左已經轉左台，都每日都打嚟，直至完約先唔打

我連簽都冇簽過 唔知點解死都要打畀我

我10月份轉台佢都係 一個禮拜打十三四次 都話咗轉台 佢話幫我remark返 轉個撚頭又打來問續唔續約 最後我頂唔順叫佢senior聽電話 屌完佢就無再打來

我係轉完台用咗成半個月新台都仲有人打來

支移動又係
一開始我已經答話你地撐警好暴力所以唔用
前前後後打左六七次黎

打到最後有個所謂主任想了解下點解唔用
我答：咪話你地撐警太暴力唔用囉!

多謝x生你接聽電話，拜拜

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

屌我都係 份約6月到
11月開始就間唔中打嚟叫我續
到上個禮拜就日日打嚟 仲send message 畀我話續約有額外數據
而家1603 佢應該差唔多打嚟

來緊3月完約，未收到電話

香港啲台續約即係搵自己笨柒，阿婆都轉台啦
或者去啲冇約嘅台過下冷河先

香港同台續約等於禁住你搶，CSL呢間野更加係狗也不屌，成日吹到自己地上最強，挨你簽約等你落搭之後就話使用人數多所以限速，話某d地方某d時間甚至有可能上唔到網係正常，跟住staff掉轉頭仲要暗串客用得太多，真係好L肉酸呢間嘢
個台廢就咪L水咁多客啦DLLM
又要扮高級又柒過人帶頭盔

一樣...屌佢老母呢三個月打咗過百個電話

CSL不嬲都係咁閪
傻9先用

3台仲係痴線 上年10月合約到 佢上年2月已經打黎叫我續 屌你老母 由2月打撚到9月 一星期只少3-4個電話 煩撚到仆街

3都係一樣，你要屌柒佢，佢就知驚

下年年尾先完約
早個月都收到電話

班仆街唔聽電話日日打黎一次
用埋冇來電打黎

Csl同now新聞 viu同一間公司
黃商不割

CSL啲sales出哂名煩客

9月尾到期想轉smt
未試過搞轉台
想問要係完約幾多個月前搞？

利申：用緊垃圾csl

屌 我都係 係咁sell 我
CSL $374 12GB+之後不降速 再送$4,500 現金卷喺CSL買野

心諗要12GB 黎把撚咩

最少一個月前
搵新台
佢會幫你搞埋轉台

佢sell我298定268，又話送黃豆又盛

都on99

用量皇唔係238咩

唔記得個價啦，反正一定唔續佢

好撚貴
又唔係特別好

thanks

我都係

17年簽左兩年csl劏機plan
232全包 6GB+用量王 又貴又唔好用

原來諗住唔再續 係咁打過黎但屌屌下屌到佢開左個學生plan比我

$166全包 12GB+送20GB 唔係無限無FUP 跟住我又續左

csl 俾狗屌
cs都算
最衰係佢地鐵收唔到

其實間間都係咁架啦, 份約未完都會打

打咗成個月

都唔知好嬲定好笑
比我即刻send你資料上去備案

真係應該做好嘅服務就唔撚做
催客續約就落足本
典型垃圾華人企業

Agger
Csl咁多年係地底都仲係load空氣
又唔見佢改

佢啲連iphone上台plan抵唔抵

其實個個台都係咁打俾人叫續約架啦

從來呢d上台買機plan都唔會係抵.
認真, 轉台揀一個月費平既台, 之後自己比錢買機重抵

所以用自由鳥算數

但聽講好慢

CSL次鳩次去到荔景站就load唔到

3hk 要成408 不過5000現金卷

諗緊呢類plan換電話

最主要係公司今年都仲有得claim月費

其實你個個月俾$408都係俾緊部電話錢

呢的出機plan, 扣返哂, 部機都係平$200-$500
就引到人簽約又比貴月費

合併咗123之後就冇再好過

你試下CSL 轉去1010 , 佢地就唔會再煩你

親身經歷

Csl完全冇當過舊客係客
試過一次你就知

3同csl都係仆街商家佬
好識整d濕鳩野賺你錢

係咁㗎佢哋，話咗唔續隔冇耐就另一個打嚟
同佢講上次咪通知咗話唔續囉，哦 係咩，拜拜
跟著隔一排又另一個打嚟叫我續，屌佢根本就冇記錄低我講唔續，可能佢哋公司政策嚟，博人會回心轉意